[手帶撚+雞]【全城禁聚】疑自私「手帶女」偷偷接call 同行驚感染自行休業

早前「手帶人」周街走引爆全城怒火，原來「PTGF」界亦發生疑似「手帶女」接客事件。一名自稱17歲少女早前從英國返港，竟然在instagram的「出租女友」群發帖招客，更上載戴着家居隔離監察手帶及檢疫令的照片，引起網民譁然。有網民怒斥其行為，並要求起底及向警方檢舉。

不過，入行做「PTGF」3年的Chris直言，行內的確有同行曾在未完成14日隔離就接客，「好多少女唔驚死，之前跟客人去玩（外國陪遊），冇諗過外國會爆發，返港後就驚喇，但又要搵錢喎！」

她透露，4月初，就有同行自爆由日本返港要強制隔離：「早知唔去啦，仲要俾個客壓錢（價），今次真係仆街了……真係食樹皮……。」但該少女竟脫下手帶偷偷接客，還着同行介紹客人，更在群組內揚言指政府人員一般只會在下午作突擊檢查，故晚上她可以去接客。該少女更自爆在家也會脫下手帶，有次政府人員上門，嚇得她立刻戴回手帶。

對於有同行在檢疫期間接客，Chris直言感到很恐怖，「群內大家都鬧佢哋畀啲責任，唔好咁無公德！」她指行內圈子很小，「我哋同客人來來去去都係嗰啲，一旦中咗，好易傳來傳去！」因此，她亦曾一度休業，擔心受感染連累他人。

惟她解釋同行瘋狂接客，是因為過往出租女友市場8成生意由日韓俄妹及內地女搶佔，除了因她們較具新鮮感外，收費比「陀地」（本地少女）平2至3成，故甚為吃香。但爆發疫情後，外籍和內地女無法來港，令「陀地」需求急升，加上不少人減價搶客，由每小時2,000至3,000元，勁減1,000元，因此客人貨如輪轉，「一日7個、10個起，一日就賺2萬，佢哋話而家做得就做喎，遲啲佢哋（外籍少女）返嚟就冇得撈喇！」